\begin{myenumerate}
  \item Factorise l'expression $A=(2x-1)^2-(3x+2)^2$.
  \item On considère la fonction linéaire $f:x\mapsto2,5x$.
    \begin{enumerate}
    \item Quelle est l'image de $-2$ et 3 par la fonction $f$ ?
    \item Quel est le nombre qui a pour image $3,1$ par la fonction
      $f$ ?
    \end{enumerate}
  \item \'Ecris $B$ sous la forme la plus simple possible.
    \[B=\frac12\times\left(\frac34\div45+\frac3{10}\right)\]
\end{myenumerate}